吓？朗拿度得35歲？

個名聽左廿幾年啦喎...

25，同木交長一樣

想當年仲係最後生既歐洲足球先生 時間過得真係快...

講緊C 朗？

94年已經聽過呢個名

球員生涯長達廿幾年已經好少
仲要一路都係top fit
踢國米果陣大傷過都有第二春

Block!

C朗 定 大哨呀?

五屆金球獎

世界上只有一個朗拿度

保方
我小學未畢業到宜家結埋婚
打機都重用緊

呢個都係長青樹

川口能活
細個玩創造球會到而家中佬都聽到佢名

朗拿度會唔會係史上入波最多球員？

我出世就聽耶穌

真心cls, 曾經嘅隊友已經做埋自己領隊